其實歐洲足總做咩仲要做場大龍鳳？

一般球迷都知道歐聯抽籤9成內定
仲可以有唔同理據去分析邊隊對邊隊
大家都唔覺抽籤係真係抽籤
咁何解仲要做場戲出黎呢？

俾班球會高層聚一聚啫

暗盤bid

年年選港姐都係咁架啦，門面野黎姐

但門面到真係做場show出黎
台下面大家都知上面假

為左俾機會你開呢個post囉